I love you!

I love you!

Me2

wrong answer

i'm fine, thank you! and you ?

but sorry, I dont love you.

So?

AND YOU LOVE ME

super

係咪咁多人冇睇廣告

you do kfc wrong

Prove it!

屌終於有人識

I !!!!!!!!!!! gonna swing ~~~from the chandelier~~~